有冇手足去南亞村整連儂牆，我識好多南亞buddy話冇地方俾佢地表達支持

我識好多南亞人都好nice

幫幫手

Connect

推

搵UST南亞仔

召喚UST南亞仔

Ust南亞仔

南亞仔

召喚ust南亞仔教路

召喚ust南亞仔

@UST南亞囝

你地唔怕危險

所以要你教路

Push

我覺得去屋邨已經夠 南亞村就真係太危險 我地南亞仔都唔敢去

變左空地 得番星期日有女傭

南亞仔，加油

如果你target 巴基斯坦人 就啱

唔貼重慶?